Apple removes police-tracking app

預咗啦嘩apple最唔鍾意tracking

終於跪低

Push

跪咗 又可以推去美國

又有新戰線

搵美國議員 》上番架 〉支那嘈 》落架 〉搵美國議員 ＞ 上番架

蘋果係貿易戰撐中?

蘋果不嬲奶中，呢鑊最主要係睇侵會唔會迫所以美資歸邊

所有*

食屎啦apple 人地大陸人都唔買你d機
走去用屎為 屌米
你都仲走去奶

推

Tracking apps係唔係雙方都唔準用？

點解speed cam app唔落架

支那真係幫大家回好多血

本港示威行動持續，早前遭內地官媒點名批評、可以實時顯示警員及警車身處位置等的手機應用程式「HKmap.live即時地圖」，據報已被蘋果公司(Apple)從應用商店中下架。

《路透》引用App Store聲明報道，指「HKmap.live即時地圖」被香港示威者用來追蹤警察行動，相關應用程式會危及執法。聲明提到，蘋果App Store已與香港網絡安全及科技罪案調查科核實，該應用程式已被用於瞄準（target）和伏擊（ambush）香港警察，威脅公共安全。蘋果認為，該APP應用違反了公司準則和香港法律，故從App Store中刪除。

「HKmap.live即時地圖」，可實時顯示警員及警車身處位置、何處施放了催淚彈等。此前，「HKmap.live即時地圖」曾遭蘋果以會鼓勵進行違法活動為由拒絕上架申請，開發者其後上訴，Apple最終批准。

仲用到？

蘋果奶共紀錄

1. 拒絕 HKmap 及 BackupHK 上架，及後因有美國議員關注先肯上架

2. 承 1. ，人民日報發微博批評蘋果上架有意協助示威者逃避警方及刑責，及後蘋果下架 HKmap 及 BackupHK

3. 於中港澳地區 Apple Music 及 iTunes 拒絕《願榮光歸香港》上架

4. 於中港澳地區出售的手機刻意移除中華民國國旗

4. 於中港澳地區出售的手機刻意移除中華民國國旗

4: 係最on9，香港無法律禁止，已經email tcok@apple.com屌柒佢

Apple 都幫到盡

比左成日你地香港人download

幾日了

點解要標榜係 track police
track雀仔 track流浪 走失動物唔得？
用家用黎做咩就 控制唔到